Google元朗警署係咪應該加番個營業時間

原來夜晚會收工架
去到先知收左就唔好啦

我無野講

呢單野係好好機會證明 平時Facebook , WhatsApp講既野唔好盡信
將平時通識科學到既野apply落黎社會，唔好白學

想去報案點知收舗

諗起功夫有幕，斧頭幫係出面斬人，差館閂門數銀紙

斬完叫差人出黎洗地

天水圍都係，第一次見警署落閘

而家睇返真係應一應

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

去元朗差館報案

真係 係功夫既情節
竟然係香港

我相信依家既上海都唔會發生啲咁既事，係啲窮省先會有

佢地就係想咁搞死香港，變成中國2，3線城市